{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014753",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 팔용동 프랑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前12時です。 宿泊料金は2名基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合には入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊拒否はキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の事情によりキャンセル発生時には100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 お客様がチェックアウト後にチェックアウトする場合は、追加料金がかかる場合があります。 予約時に得られる特典としては昌原八龍洞フランの特別なサービスがあり、すべての客室でネットフリックス視聴が可能で、個人アカウントを使用することができます。 また、安心して快適に宿泊できる安心宿と高級寝具が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊はキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の事情によりキャンセル発生時には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どのような影響がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に宿泊する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト後に宿泊する場合は、追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に得られる特典は何ですか？",
            "answer": "予約時に得られる特典としては昌原八龍洞フランの特別なサービスがあり、すべての客室でネットフリックス視聴が可能で、個人アカウントを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような寝具が提供されますか？",
            "answer": "安心して快適に宿泊できる安心宿と高級寝具が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 408
    }
}